Block唔block都無分別㗎啦 佢都唔會搵你

Arm ah

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

屌 連登個完全封鎖都唔係完全封鎖
咁梗係無分別啦

女朋友話我似提摩代表咩呀！！！